［代手足開］又有素人入紙搞集會 - 0202納入香港普選至美中第二階段貿易協議集會

大家好，我係香港小市民，我係第一次搞集會，請大家多多支持，有錯指正。
今次反修例運動大家辛苦曬，我可以同大家講，我哋就贏喇。點解咁講？因為美中第一階段協議成個馬關條約咁，中共跪曬地，我哋見到美國贏緊貿易戰。
喺台灣蔡英文連任後，香港將會成為中共人民幣離岸嘅唯一主要港口。所以香港係美中貿易戰重要手牌。
喺呢個時候，香港人嘅談判籌碼係最大架喇。
所以，只要美中貿易協議加入香港普選嘅條款，中共只有跪地。咁光復香港就係指日可待嘅事。
咁點樣先可以叫美國加入咁嘅條款？我哋要有一個極大型嘅遊行集會，去美國領事館表現我哋嘅訴求，同美國嘅民眾講：香港爭取嘅民主就好似當初美國一樣咁困難，不過我哋好好彩，美國一直支持我哋嘅運動，今次係美國申出最大援手嘅最好時機！
我哋當日會喺美國領事館交一份請願信，希望美國回應我哋嘅訴求。
仲記唔記得我哋第一次美領遊行，Donald Trump Twitter 即刻提到香港？我哋今次就係要佢再為香港感動，加入貿易條款。

我哋集會嘅訴求係將香港2020立法會普選，2022行政長官普選加入美中貿易協議。其中，立法會必須廢除功能組別，否則制裁任何功能組別議員。行政長官亦要普選產生，否則制裁當任行政長官。

如果你想光復香港，做到時代革命，一定要加入我哋tg channel 一齊遊客表達訴求

TG link:

推

冇人推咁慘嘅

推呀

0202

推

每次搞呢種外國勢力 集會

中共，港共都一定特別嬲

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

Trump, Please Liberate Hong Kong!!!!

簽埋呢個呀

支持

不要說 我不怪罪/支持醫護罷工
試着說 我會支持醫護 一同罷工保護香港 直至港府落實封關

up

集會多數批，係點腰斬法姐

而家個焦點去左肺炎度

和你戴口罩!

全民口罩撐集會

個標題可以簡短dd